電視廣播股東應佔溢利按年升6%，至2.13億元；每股盈利由0.46元升至0.49元

廣告收入暫保不失

受惠海外節目分銷和新媒體業務帶動，電視廣播中期多賺逾半成，純利2.1億元，收入按年跌近一成二，至19.6億元。

myTV SUPER業務盈利顯著增加，賺3200萬元，截至六月底，登記用戶人數已增至逾770萬。至於大台網業務，上半年更扭虧為盈，賺1400萬元。

集團預期，公司正不斷擴大廣告客戶基礎，積極發展內地及外國業務及繼續提升成本效益

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

截止6月30

有網民於TG群爆料，指今天（22日）下午4時半於TVB電視城有人重演示威者拆磚過程。相片中可見到十數個示威者造型打扮的人，而旁邊有拍戲用的攝錄機、PA及導演等，令人可疑。有網民就猜測是TVB企圖造「假新聞」，誣衊示威者，甚至是為了掐造假證據。事件引起熱烈討論。